外國生活朋友請入，點解D鬼妹咁開放？

第一次見請佢飯兼送埋返屋企就已經可以啪啪啪啪

點解咁開放？

因為佢有愛滋

呢個真 識有部分鬼妹都係咁仆街

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？